美國獨立日(7月4日)

美國革命期間，1776年7月2日第二屆大陸會議表決通過維珍尼亞州的理察·亨利·李提出的一項宣示獨立決定的提案時，十三個殖民地已在法理上脫離英國。[4][5]在投票通過獨立後，大陸會議開始關注《美國獨立宣言》的制定，此宣言解釋了獨立的緣由。獨立宣言由五人委員會準備，主要作者為托馬斯·傑斐遜。其後大陸會議對文本內容進行了修改和辯論，最終在7月4日得以通過。

美國

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸